剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（89）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-88文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

你努力D 牛西面啦

有冇人話我知咩事

我同薯薯只係煙幕

因為佢係小薯

認真佢真心有女神
認真佢細我太太太太太太多

加加 我肯定佢心入邊的唔係我

每日一歌。

唱到喊系列

唔好認真

我係認真我同薯薯真心只係朋友
佢心入邊真係唔係我

一早有啦

我好驚你好認真

我係乖寶寶

西面忍唔住要出手打

邊有

依加正常番工無得晚晚靠酒精訓教就開始失眠

好耐無上水
話說最近識咗條女
靚、性格好、興趣同我勁夾、價值觀勁夾，可以話簡直係大家嘅複雜品
終於有一個女仔令我有取代ex嘅感覺

但係佢10年前就同屋企人移咗民可以點搞 嗚嗚

突然間夢到佢

尋晚係咪有人搵我

[/member]

關上所有的燈 關上所有的門
喇叭開很大聲 這裡沒有我們
已經不再天真 卻也不甘心了 曾經 屬於 你呢

我就像牆壁上的時鐘一直在轉圈圈
在看不見道路的迷霧離你越來越遠
把心磨了邊 交給了時間 留給自己一張不痛不癢的笑臉

我就像螢幕上的光點一直在轉圈圈
困在生命的圓環路口忘了自己是誰
繞過了一圈 又過了一圈 才發現所謂的終點不是終點

我們就像是兩個不再同心的同心圓
沿著各自的座標軸繞著遺憾轉圈圈
在不同平面 期待著相切
看著彼此錯過 一遍又一遍
一遍又一遍

收工lu 今日感覺好好多

因為我未收工

bb

西西

去邊先

盲左

公開 因為sweet 起上黎根本呃唔到人

根本無理我地感受

邊有人一拍拖就諗分手 ？

好 bb 我聽日收5點

可恥

渣男絲

我bb 淨係對我係咁渣ma

點解要咁諗

死啦 咁我第日咪要諗定

腰攰d 無乜點坐過

…咁洗唔洗結婚就諗定離婚

認真咩

諗起好多蚊就已經不了

我差d就同個仆街結左婚

唔喇 我上次行完痛左3日
岩岩先回氣

公主癌mode

我唔食野算了

講到咁易

講下姐

係ga 由佢諗住條肥西過世

條女真心係

我理解唔到我有咩唔夠佢好 連我個仆街ex都話我每樣都好過佢
不過新鮮感真係大哂ga

到我收工了

所以 由得佢地兩個賤人一生一世啦

無野 我今日ok 只係講起肥就諗起條肥西

其實我都肥

好涼 ？ 我個邊熱熱地

我都真係幾肯定條女條件上真係無樣野好過我 雖然我唔係好好

番黎了頭先有d重要野搞遲左出現

有d咩重要野

我都想試

又趕功課呀bb
唔好通頂呀 傷身呀

有咩重要得過我地西面絲

咁勁？

姐係點

無呀

早晨呀 準備返工 🥱
今日仲要收工返去上堂
琴晚俾人搞到3點先訓

同人傾電話

丁丁 miss u ar

應該聽日仲貴 我要去賣菜

十分ok

係 搞到我勁夜訓

妙問

我又要

好搞笑但我冇錢

暫時唔洗

都可以考慮下

盲喇

收工仲要仆返屋企上堂上到8點
好chur 好眼瞓💤

護士彈你鐘 唔俾去醫院

收工

做咩事

講考試野

好快又1001

in 咩呀

好彩你唔係我同事

終於食完飯
又要趕功課

BB 就到520 喇
你諗住點同我慶祝

我岩先..唔小心咁開左ex 個 email.
見到佢book 左20/5-22-/5長洲2晚..
我地3/13 先分開
我當佢即日同條女一齊 都唔洗咁快過夜係咪呀 ?

個心真係頂住頂住 ...

又嬲 又頂住條氣..
就算 係普通情侶 2個月就上床都進展得好快姐下話

咁佢就唔止係精神出軌..

520 .. 長洲3日2夜 雙人床

我知.. 但我喊又喊唔出
但又唔係唔痛
個心 頂住頂住
集中唔到做功課

佢真係 完完全全已經唔再係我認識個個人..

其實 我用緊部電腦係佢舊電腦
我做緊功課打開D 書個時唔小心咁到個制
佢個email 就彈左出黎
我就見到....... 我唔係去check住..

係我未接受到佢變左另一個人
等我之前一直覺得係我的錯 同我一齊令佢做唔到自己
原來佢口口聲聲話對住我做唔到自己 就係咁樣..

我都係第一次聽到520 原來係咁解